唔洗俾家用係咪爭好遠？

有冇巴絲打唔洗俾家用入黎分享下

你話呢
咪多幾千銀使

係既話 你係咪唔俾？

個個月都要比10k家用

咁係睇你俾幾多姐同月入幾多姐

我家姐26歲 3萬蚊人工
返工公司shuttle好平
早餐煮老豆買落既麵
午餐公司canteen廿零蚊
晚餐食屋企 唔駛交家用
每個月儲25000以上

你家姐唔買手袋化妝品護膚品？

你下個月開始試下咪知

有得唔俾 就唔俾
講到樓主好似唔俾係有問題咁

鬼唔知咩
你老豆老母制咪得囉

係老豆老母叫唔洗俾家用定係無主動俾？
早晚餐都食屋企，一蚊都唔俾真係過意唔去
俾返千幾二千蚊飲茶錢都要啦

可能屋企人搵得仲多呢

老豆老母加埋好似6位數以上
家姐3年冇拍拖
老母驚家姐嫁唔出
等佢儲多d錢
起碼遲d自己買間姑婆屋

其實差唔係好遠

求介紹細妹番咩工